git remote rm origin (buat remove origin gitlab sebelumnya kalau bukan bikin dari awal)

git init
git remote add origin (link https dari gitlab)
git add .
git commit -m "first commit"
git push -f origin main (unprotect dulu kalo gabisa di setting gitlab)
git push origin main (untuk selanjutnya)

ke heroku, copy api key di account setting

add variable HEROKU_APP_KEY dan HEROKU_APP_NAME
